好想對你說。。。

靠近我 baby~

🚬

點先可以似ching咁食咁多女

好少
唔夠黑鵝b多

iwobi
好想佢講多d戰績出黎

我好想你 好想你

佢好似可以瘋狂換新女

梨去溫書啦

女 真係唔洗多
人大左 就覺得幾靚女都好
唔夾就係唔夾 感情係可以培養 但係唔可以迫自己去接受

早啲訓 追gpa

dont agree
soul mate難求
性伴易得

啱啱sem2，有咩溫

自修定

想早睡早起但係又習慣左夜訓
冇2，3點都訓唔著

要進步就要逼自己改變啦

自訓左下個禮拜教既野啦

要追分唔難
追女 即使肯努力 都未成功

我好奇怪
我越遲訓就會越早起到身
第二日要返8半
試過3點訓，7點準時係鬧鐘響前起身
仲要好清醒
係咪好怪

我奮力追 追到沒法追 追到沒法分清我是誰

那有女 你老母

其實我又何嘗唔係受過情傷呢🚬🚶🏻

那有女+1
就到情人節了 可惜今年要孤身一人

食過咩女
講黎聽下

日日鳩up，其實心入面好寂寞

ig model囉，出過post講過啦

係架
好似打飛機咁
過程興奮 過後 其實心入面嘅哀愁仲停留係度咁。。。

講下過程點樣flirt佢
有咩特別嘅屌法
之後有冇約炮

佢果晚飲到好醉，好多男人都猴住佢，但只係隔離抽水/傾計。只有我夠薑係人群中拉走佢，咁佢就跟左我走
冇咩特別屌法
我都想約炮，但佢知道左我有男朋友就唔理我了

你可以唔洗再講

好波

打錯，女朋友先岩

信你一成

都話叫春小圈子post唔會9up囉

繼續講

去野餐除左菠蘿腸仔仲可以整咩

唔係分手咩
仲野餐

用菠蘿腸仔做禮物？

同第2個

分手同佢唔關事

用真仙扮自己做壽司會唔會好易比人發現

仲有心情玩

緣來緣去

人係向前望

咁快識第二個

野餐姐 唔代表咩既

不過你鍾意 開心就得啦
吉魯蛇點睇我果單野

落花有意隨流水 流水無心戀落花

世界咁大 點解唔試下呢

試左 之前溝左個好靚好正嘅女仔
不過幾個月貨仔
佢唔係唔係 始終覺得大家好似有道牆
冇左以前果種開心